唔好俾何妖單垃圾新聞分散視線

傷得嗰少少，根本無嘢值得留意，更千祈唔好將注意力集中落去
開心算就算啦，大把手足嘅新聞更值得留意

方力申

10點前好完 俾大家開心下